覺唔覺d Marvel fans 好on9??

成班中二病上身鐘意superhero
明知最後一定政治正確係復仇者聯盟會贏 仲係到懶緊張
上條trailer係到講咩起雞皮好好笑

係真駁唔到

唔覺

On9情度 波台狗>marvel fans

無撚有錯，最難頂係班mcu fans

係好人一方勝
但同時可能是悲劇。
唔會太大團圓果種公式
話曬成十年

樓豬快啲走 呢度有我頂住

其實係享受過程姐

覺你老母

你由一出世就知你會死架啦
見到你仲開Post緊張套電影話人中二病好好笑

連人地鍾意咩電影都要管

利申 Marvel狗

我幫手

呢樣真

十年換黎一個只係比bbq大團圓好d既結局

我都笑緊你既比喻

ok la 享受過程啫

咁你想點呀？

同意你標題 但係你內容冇料到
應該俾正定負評
利申:會追marvel片 覺得好睇

覺 但樓豬仲on9